C.朗美斯班拿貝重聚！本週這場決賽他們一起去

C.朗拿度今夏離開美斯後，絕代雙驕同時出現在一座球場的可能就越來越低了，不過根據西班牙媒體的報導，本週末兩人可能會再一次在班拿貝相聚，而這一次他們不是同場競技，而是在包廂里觀看自由盃決賽小保加與河床的比賽。

由於球迷暴力事件，自由盃決賽第二回合的比賽被推遲，並決定不在本土舉行。上週，阿根廷足協官方確認這場決賽獎盃搬到西班牙的馬德里，皇馬主場班拿貝球場將成為兩隊的決戰之地。

據《阿斯報》的消息，美斯和C.朗拿度都收到邀請來班拿貝觀看這場火爆的比賽，其中美斯已經確認會出現在班拿貝的VIP包廂內，他是受到西班牙足協的邀請。而C.朗拿度由於剛剛從皇馬轉會祖記，並與主席佩雷斯鬧翻，所以說服他重回故地有些困難。據悉佩雷斯將會把兩人安排在同一包廂，而自己也會在這個包廂內。

西班牙足協表示：「C.朗拿度和美斯的出席對於足球來說是一個美好的消息，他們會被安排在對應的位置。」

時間方面兩人應該都沒有什麼問題，自由盃決賽的時間是當地時間本週日晚。美斯與巴塞的比賽在週六，而C.朗拿度的比賽是在週五。

你和誰結伴前來，是否比我精彩

企開啲啦佩雷斯

想揾牙朗返皇馬， 肉酸到

最新消息阿朗話唔去喎

有生之年有冇可能見到佢哋兩個同隊

有無世界明星隊VS宇宙明星隊.

佩狗死撚開 正一冚家產

C.朗拿度今夏離開美斯後，絕代雙驕同時出現在一座球場的可能就越來越低了
呢句好撚gay

未來都無乜機會見到 同時間兩個球皇係全盛時期做比較

有年國王盃巴塞輸左牙朗即刻走埋去安慰美斯就知佢地算係朋友, 只係啲fans係到爭黎爭去

根本肯定識英雄重英雄啦 係啲sick波既fans搞對立姐

c朗起報章講過唔係朋友 根本唔識無聯絡
但都表明佢自己從來無話敵對

王騎

唔好ff, 佢哋冇聯絡 只係唔係仇人咁解

補搞C朗歡送會

去無問題，收出場費囉~